是日午餐 咖啡瀏覽飯

Ok

咖哩方面
夠香夠味偏甜
可惜可能個芡打得唔好
食落口感似鼻涕

牛腩除左一舊大大舊既比較un少少 其他都好嫩滑

而薯仔應該係我係呢度附近食過之中做得最好
夠軟夠香
連熱飲39

同場加映 是日餐後小食

又咖哩 今日四十以內賣相又ok喎

我必須要食哂呢區所有咖哩
今次呢個除左個芡打到似鼻涕之外
味道都唔錯

朋友
返印度食咖哩啦

有冇青咖哩？

食大家樂大快活咖哩好過

大家樂咖哩太稀
大快活椰味太重又稀

無 因為呢間係間上海菜餐廳

問你有冇食過
BTW上海菜⋯⋯咖哩⋯⋯

樓豬前世一定係印度人

有 呢度附近有間秦國餐廳
我試過佢個綠咖哩炒河
幾好食

我老母話我含住咖哩磚出世

點解無人欣賞我呢個

新蒲崗？

係 泰串

用廣東小炒既手法黎煮咖哩 係香港先有

真係鼻涕黎架..

港式炒咖哩

網上牛腩網上牛腩

我都成日去食
其實又唔係話特別好食
但就係想買黎食

個婆婆好好人
無妹下妹下